白雲着T-Back潛水慘被叫妓女扯火反擊

白雲着T-Back潛水慘被叫妓女扯火反擊

日前網晒身穿T-back比堅尼潛水短片的35E咪神白雲，昨日自爆被網民辱罵是妓女，即以性感床照反擊，聲言自身清白：「我對愛情和性愛要求都很高！」採取你有你罵，我有我做的態度，更承認多年來深受身材歧視，就連閨蜜也會同樣輕蔑她！

身懷35E超級「胸器」成為咪神多年的白雲，近年轉型為YouTuber常分享旅遊及潛水等短片，由於她常以比堅尼上陣，大騷逼爆身材，加上噱頭多多包括水底飲汽水等，故一直吸引網民追看。日前她上載回顧初學潛水的短片更成為熱話，因片中她穿的是T-back比堅尼，令網民看得目不暇給，她更留言說是首次穿。

又係你

10秒.gif

圖呢？

圖都無張就收皮啦

白雲網晒 穿T-back比堅尼 潛水短片，竟引 來網絡欺凌。

大腿粗到

就連閨蜜也會同樣輕蔑她！

咁係咪佢自己要反省下呢

Who 冇人識邊個白雲
小雲寶寶就識

冇人想知呀

退後一步嚟諗，有得免費屌，你哋咪又係去

屌 睇錯陳雲着T-Back潛水
娛樂野開番係娛樂台啦